圍住70人想點

圍住咗好耐

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

做show

挑釁？

吊城門前等人嚟救？

等天光攞尾彩

又未被捕，而家係咪禁錮？

屌肯撚定係想磨到佢地精神上脆弱先 之後可能易啲要佢地講嘢 dklm死黑警

做比其他勇武派睇

有無人去反包圍

unlawful detention
要拉就拉
唔拉就放

佢地想暗角
D警好驚記者鏡頭,係咁問人咩報館